# README #

Versão do debate papo que incluirá encadeamento de mensagens relacionadas com base na sugestão feita por algoritimos de similiradade.

### Como configurar? ###

* Instale o http://www.igniterealtime.org/projects/openfire/
* Instale o apache para servir as páginas do chat